試下一次全部快閃得唔得

一齊全部散
或者有佢效果

我冇野講